咩料？！何君堯「毋忘六四，平反八九民運」議案投贊成！

反了反了

知唔知而家中共, 視香港人平反六四, 係中國人身份認同既表現,

反正你地做乜佢地都唔會理, 但你地仲肯去為中國做野,

佢地好贊成

驚條毛咩
只要支聯會繼續帶領六四活動

證明19無寫錯

支聯會點兜？

建設牛b 中國

寫咩